招Bass、Keyboard手長夾

現band已有2 guitar、1 vocal、 1 drum, 25-27歲

咩類型都會玩, 但主要玩Pop, pop rock, 會自己寫歌, 暫時有4首自己歌(有demo), 另外會錄音, cover都會玩下, 會keep住搵show出下

係新蒲崗有自己band房, 近鑽石山地鐵站
穩定左落黎之後要一齊夾band房租金
（月租低過市價, 一般在職人士絕對負擔得起）
夾band時間唔定, 成員都係在職人士, 但多數夜晚

要求係最基本技術、溝通好、有交帶、做好自己個位、有心長夾, 唔hea唔係玩玩下

技術可以慢慢練, 最重要係態度

如果有keyboard手, 想加入都歡迎聯絡

有意請留Contact, 謝絕藍人(中立冷感都係)

利嘉？

都係附近

Push